奶共人士對付鬼佬：語言藝術，含糊帶過，人地stop你就話侵犯自己講嘢嘅權利

正所謂中共就擅長嘅地方係用敵人嘅嘢攻擊番人地